是日唔靚午餐 魔鬼汁雞扒飯

唔靚

咁細塊

有冇得路西法汁兩溝?

ching mx焗雞扒飯先好食

食落肚飽咪得 靚唔靚有咩作用

唔好食

很大唷

抵啦

隻雞好似好好味咁🤤🤤真係要揾日去試下🤤🤤

但係D雞扒卡係牙到,要用水牙線

試F2

美心D咖哩唔錯
但係佢之前明明係咖哩牛肋條,宜家偷偷地變左咖哩牛肉,價錢又無變

瀛屋炒咗你嗰打手啊？印度佬

裝修十足
D食物不知所謂

聽日即刻食返次瀛屋

印度巴 ho ball